真。不合作運動終於開始

8月重點，全民不作運動